三星呢幅電視廣告好似用下體射波

到底是咪我心邪

粒波都唔知做乜9
畫蛇添足

係用個肚

足波撚係要畫公仔畫出腸先會明

電腦分析
55%係Gay
38%係隱性Gay
7%係智能異常